Hasta la vista, Dying to see ya, in a dream that i had

Hasta la vista
Dying to see ya in a dream that I had
Where I sing in arenas
Hasta la vista
Dying to see ya
Baby it ain’t so bad
When there’s nothing between us

Said she want more
I’m not enough
Getting low and I think I’m giving up
Baby come home
I want us
I want us

Gone so fast
All the bad habits
Not gon’ last
Better run back, kid
Just so sad
Worse than last year
Just might crash, just might crash
Just might

Everybody left except for you and i
She don’t want stories and lullabies
She don’t understand that it’s do or die
Said I can buy it all but it’s all a lie

No trade for the things I lost
No train for the boy that stopped
Run ways into these arms of mine
No trade for the things I lost
No train for the boy that stopped
Run ways into these arms of mine

置中好能mk

我青頭小毒毒…